罷工係和理非既極至 有目標既勇武先係真勇武

如冇意外 聽日會小試牛刀 試下大家對罷工既態度
灰心啲講，聽日係為左8月5日三罷

全日計劃:
唔知大家記唔記得612 你地係幾早就岀到金鐘

要好似上次咁 真係要全力一擊 好似守612 二讀咁

車主齊死火係主要幹道！
冇車既齊齊7:30至9:30 200人為一group 係地鐵有危險時按下緊急停車按鈕 地鐵入口位動之以情 曉之以理 令人地明白我地罷工既原因 我會同佢道歉 阻到佢地希望佢地明白

呢個時候一定好多人聚集係街 我有諗過好似幣少爺
咁派傳單 令到個noise 去到極至

如果和理非part成功呢
咁勇武係點？
但由於交通都好不便 所以係附近既政府建築物野餐
就係真正既遍地開花
青衣東涌人-機場
荃灣政府合署
長沙灣政府合署
沙田政府合署
旺角政府合署
荔枝角政府合署
政總
中聯辦
如果真係離太遠 可以去就近警處報下案

真正既be water 唔係一齊走 ，真正既be water 係要好似水咁流到全香港

我地要做烏克蘭咁真係好難 企鵝要跳落水起碼要幾個鐘 因為驚 但只要有第一個 全部跟住跳 所以我地就算唔可以令到全香港人一齊罷 咁我地就用交通理由令到佢地沖破到心理關口 唔係得自己一個罷 有實際行動一定會感染到一啲人！

而勇武一定要有目標 唔可以再好似728咁冇目標also be water 我地人多 係我地帶住狗走 唔係我跟住狗既防線

利申玩香城online打副本

光復香港 時代革命